（轉發）可否停止鳩叫挑釁？

好多人好鐘意「撚狗」，姐係，企到後一後，企到好撚遠，企係人群中間，鳩叫你老婆係水炮車、你老婆3P緊、你老婆塊閪黑色etc，然後啲狗一衝埋黎，就第一個跑走，走都走唔切，走到去啲最安全既地方。

好似劇本咁，挑釁啲狗幾句，佢地就成班衝過來，總有人（同唔關事既人）唔好彩，係附近走唔切，一野被狗咬住，挑釁既你地好好彩走得甩，就好撚威咁覺得自己撚緊狗。查實你地唔覺我地係被狗撚緊咋咩。

姐係你要去挑釁就拜託唔好累到人啦，因為咁樣被狗咬真係好唔抵囉.............

其實我唔知呢種人係咩心態，得把口，叫佢地做啲實事又做唔到，只係識鳩叫，一有狗行埋啲就會跑到遠一遠，以為自己好撚有型（我仲遇過啲狗無追到佢既就係到懶叻：「你跑唔到斜路呀阿sir？」），好似按捺不住一定要話畀人知I’m here! I’m here!!!!!!! 咁，但實質，你係咁屌鳩隻黑警又點，佢又唔會少忽肉，我係你我就慳番啖氣啦。

一係你地咁想屌，去前線，去啲黑警前面屌啦，再唔係你咁撚有型衝去打鳩啲黑警唔好做埋啲咁loser既野啦。匿係人群入面講啲咩你老婆好好屌，係滿足你自己only，係自我感覺良好only，

拜託大家，革命你革左自己先，檢討同審視下自己，放低少少自己啲ego，你唔鳩叫係唔會死的，仲有機會累人累物。你咁有型一係就上前打啦，Actions speak louder than words。

-

後記：估到會好多人出來話我分化又負又blame the victims咁樣，我可以講既係，班黑警我地就控制唔到，佢地鐘意做乜都得，那麼我地可以做既惟有係自己友做檢討。好practical，我當然知道弱勢方係我地，但我地打緊仗，邊個同你仁慈去體諒victims？

同埋一齊黎計下數：
你覺得打完狗後被拉番去差館受虐待划算啲；
定鳩叫「你老婆係水炮車」後被拉番去差館受虐待划啲？

班黑警仆街冚家產姐，唔代表我地就要on99咁既。

再另外，有人話要suggestion，雖然我見唔到唔鳩叫個損失係邊到係需要有suggestion去取代之，但既然被批評咁就提下：不如諗下要同啲狗講野既目的係乜先，係要佢地驚？要佢地唔開心？要佢地覺得受壓？（若然係for自己happy only就做黎都多餘既）

再遵從每個目的去諗適當既說話，比如好似啲c9咁羅家英式地煩鳩佢地，有時直接好堅定地唔停地一齊叫口號展示氣勢算啦，有時不如野都唔好講用眼神（不過氣場呢家野好睇人），有時對消防同救護可以拍爛手掌顯示對比，下次試下大叫支持消防囉一係，又唔洗同挑釁啲狗又可以激死佢地。總之就係，要遵從目的去選擇行動。

留言有啲不錯既suggestion，大家可以睇埋啲留言丫。

嗱，唔好話我分化割蓆，我無咁既意思，做人好難咖，係要長期檢討自己咖okay？

Push

俾負評果個係咪就係做呢啲野然後跑走累全家嘅戇鳩仔

得把口 累其他手足被捕

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

見得太多 因為呢啲行為搞到其他手足被捕太唔抵

甴近平同意

挑釁冇用 睇水比行動派做野好過啦

真 下次見到跪拜警察大人先岩
唔係一陣屌兩句又搞到手足比人捉

唔好激嬲警察叔叔

D人成日話撚狗撚狗 但我未聽過撚狗 會俾D狗咬番轉頭

依D唔係叫撚狗 依D叫挑釁惡犬

唔係唔好激嬲你錯左重點
而係激嬲完 最快跑走
然後令其他手足俾狗咬完全無意思
都係果句 革命革左自己先
大個仔 唔好做啲小學雞野喇

咁樣發晦氣講反話但係又無重點 有意思咩

你都識講咁樣會累其他手足俾人捉啦
唔接受意見 然後發晦氣係唔會成長
只會顯得更柒

檢討同審視下自己，放低少少自己啲ego，你唔鳩叫係唔會死的，仲有機會累人累物。你咁有型一係就上前打啦，Actions speak louder than words

係咪除左負皮就駁唔到

黑警攬捕但係屌手足挑釁
而加有辱警罪定點？

你慢慢幫警察叔叔擔遮啦

第一 係濫捕
我無唔屌呢樣野
唔割勇武唔割和理非
而係唔想見到呢啲小學雞又無意思嘅行為累全家

我覺得你挑釁完唔好走，唔好等其他人幫你受，我大力支持你挑釁

又發晦氣 come on James 成熟點吧
雨革果時我已經支持勇武 覺得和理非幫黑警擔遮係On9
唔好曲解我嘅意思 一係係你嘅理解能力不足
言下之意 唔通你就係做呢啲嘢嘅on9仔？

Agger 做呢啲野 對唔對得住其他勇武
人地係前線打生打死
你就鳩叫令其他和理非都被捕
一打 唔洗找

612講到依家
企日間好大聲
叫佢去前面又唔出聲

中

同意

好同意，次次係現場呢班人都企係一個遠到警狗聽唔到既位置大叫

有幾個係又屌又沖？

呢啲咪聲大無野大囉
感激大家肯企出黎
但唔係意見唔接受 然後要發晦氣

以為咁樣好型好威 叫撚緊狗
企係前線真係行動嘅勇武先最撚型
請受我一拜

屌我都算
但有啲敏感字眼，例如「水炮車」「啊」
喂，你哋就嗌得過癮，真係前線嘅聽到依啲，會神經衰弱架

駁唔到然後扔低句咁嘅野就走
Shame on you

撚狗
狗一行前走先

唔知呀 唔想知呀

同意
撚狗既前提係唔妹自己比人捉番轉頭

撚狗自己俾狗咬都算 佢哋撚得好開心覺得自己出咗力了
然後班狗累積嘅憤怒就全部用返係前線到

你都戇鳩 我鐘意講乜就講乜
你咁樣同驚左佢有乜分別

話緊你啊 帶個口罩拖住條Mk賴型嘅死mk

有咩人仲會叫警察叔叔架

可能本身就係狗黎

又係以為咁樣好威同咁就唔係驚左佢
唔係驚左佢就企前線
唔好鳩叫 然後啲黑警衝上黎就跑走啦屌
完全曲解左
你唔驚 鍾意咁樣小學雞式「撚狗」
就唔好啲狗一衝埋黎就跑走
然後累其他人 thanks !
言論自由唔包唔俾人插咖小朋友

睇佢啲post相信都係手足黎
一個論壇唔應該淨係得一種意見

好似係

推！

你呢啲所謂歪理係道理
呢個post就唔會撐嘅人多過插嘅人啦屌
以為自己好撚醒 不了

講緊喺後排挑 然後累前排比人捉去女女女呀

完全中的
係屌就上前屌 唔好係後面鳩嗌
又冇用又累人

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

無腦累全家

呢d人會害死前線手足

有時候見手足連理解篇短文都做唔到，
佢地到底點理解戰略Post ,甚至運動背後民主同普選理念？

叫得都唔方前線啦

d人最撚鍾意撚狗撚狗
撚完又點撚樣 撚到班狗發癲 受傷既又係前線
你撚小幾野唔撚會死

周同學乜都無做過！我相信比佢選擇，佢一定搵最少一隻陪佢啦！

曱甴近平

好撚同意

由第一日開始，就已經咁講，依家係為五大訴求，而出，唔係為挑釁而出。但班和理非一見到班popo 就好high，係到搏命屌，好啦，屌到人地走來搞你啦，又成班散哂，仲要連累手足被拉，完全唔知仲乜Q

周同學一定係挑釁先會比狗打啦

根本而加你行出街 後生+黑3 都會比狗打
但係竟然係怪手足屌狗 所以比狗打
真係痴撚線

唔怪得呢排越黎越少人出
屌下狗都唔俾

記者FA 無屌狗啦下話 有無比狗打

貪口爽嘅垃圾偏偏走得切

香港人，醒下啦！
香港警察已經完全被上級洗腦，
對所有反政府嘅市民都唔當係人，
而係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被殺嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會為自己狡辯。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

邊個屌狗邊個就係鬼

冇辦法,市民,尤其是後生, 一見狗就情緒極激動

本未倒置

你理解能力都幾差

一定係佢挑釁狗仔啦

技術問題 唔完美 要改善 不切割

係濫捕，但減少啲被黑警濫捕其他手足嘅機會唔好咩？

應該係後者企到後一後屌完第一個閃

講得出依句肯定係冷氣軍師。

咁你唔出街咪唔會比狗捉囉
你都ON撚9

咁咪即係貪口爽而令其他人被捕囉
一單還一單 著黑衫 後生就會被捕係事實
但起碼佢地唔係俾累 唔係俾啲咁戇鳩嘅行為同其他人累

係減少 睇黎本末倒置果個係你
可唔可以用個聰明少少嘅方法？
唔撚係自己無事跑走而累全家先係最可恥
Understand?

啱呀，鳩叫popo係唔會痛㗎

而家係話唔好好似癲狗咁激嬲另一隻癲狗，搞到佢哋黎咬人，然後一個累全家明唔明
果啲係叫有勇無謀咋
講緊而家既情況係有班人係後面狂屌，曱甴一衝就倒轉跑，前面果班頂曬啊
打仗唔係做岩既野 係做有利己方既野吖
如果屌曱甴可以令佢哋當場支解咁我哋贏左啦

發下夢就得啫大佬 嗲少句打多野重好啦

係咁架啦 精神式勝利法
走個陣行慢兩步都唔制架

你一開始已經假定左屌狗=後排 第一個走佬
咁有咩好講

算啦 佢唔撚會明 只會細路仔發晦氣以為自己啱哂咁
我唔想用正負評黎壓你呀 不過你覺得啱咪繼續做囉

唔可以，香港人好嬲啊

唔撚係假定
呢個係我係荃灣沙嘴道遊樂場眼見嘅事實

樓主：大家乖乖地抗爭，係後排就靜靜地啦

依家講緊挑釁者累其他手足俾狗捉，自己走得甩，關出唔出街咩事，即係你覺得出街就一定會俾狗捉，出街就要預咗俾人累？

你點得出挑釁所以=狗狗打人先
而加係 根本你行出街都會比狗打
咁關挑唔挑釁咩事

我覺得言語對罵都係戰術既一種，但要睇點鬧法，個人提議減少對個人既侮辱式或流氓式既低俗辱罵，好似咩老婆塊閪呀，老婆3p呀之類，要鬧就集中返係真係能夠義正嚴詞咁譴責既事上，因為我地既鬧如果只係增加左佢既受辱不忿感，只會刺激起佢用更流氓手段對付我地，相反我地係要令佢羞愧同詞窮，要係氣勢上壓倒對方，出口術牌方能算成功。

同埋撚狗都係一種表達群情洶湧既方法，有時係對峙場面入面，弱既一方做唔到咩野，就要出口術表達聲勢以唬嚇對方，事實上亦發生過多次防暴係街坊圍罵聲中退走既例子，而只有防暴退走，勇武先有空間做野。

另外出口術都可以轉移注意力，牽制警力，比真勇武行動，所以問題係點出口術法，係要為戰略目的服務，唔係鳩叫。

樓主自己都唔知自己講緊咩
撚完狗唔通唔走？走得快又有錯？
黑警要圍捕你唔撚佢都會主動揾人來打
唔係你撚佢就佢撚你架啦
唔可以因為自己戒心低就揾野瀨
驚就唔好出

後排唔屌狗 D狗就唔捉前線咩
有撚關係咩

唔知以為唔屌狗 D狗就唔會沖過黎
根本都無撚關係

咁呢D又叫 後排挑釁第一個走 ??

老甴同意

嗰日睇live(應該係）見到Time Square啲人走到幾十米完屌狗
結果放TG就雞飛狗走，又唔理其餘幾個方向會唔會有推進。
唔係話你唔挑釁嗰日被捕人數就會減少，就唔會有新屋嶺，
講緊係你出得嚟，其實可以做哨，可以做路邊文宣，可以做魔...總之各安其份，各司其職。你有好多野可以做，但絕對唔係企開一二邊大大聲so called撚狗，
之後仲因為自己出過去就開始指責一班唔出去/唔敢出去/未出過去既人。
敢行出嚟當然係一大步，但如果行完出嚟做既野，就係話語化「等天收」「幾時死」，咁係咪應該思考下抗爭去到呢個階段，自己又可以點樣再行多一步呢？

咪撚比樓主條柒頭皮帶到風向啦，雨革夠冇挑釁班狗啦，前線咪又係照食棍食椒食tg，樓豬呢啲on9仔以為自己好撚醒喺度玩割蓆唔好激嬲阿sir都咁多人正皮，屌狗都唔得咁前線出黎堵路整路障掟磚掟雞尾酒火魔法敲野打狗裝修全部都會激嬲阿sir，增加手足被捕風險架，全部割撚哂佢囉

你呢個講法就岩
做其他野可以
但係講到狗狗打人係因為挑釁好撚ON9

你啱 上次將軍澳悼念 10點幾獻花鞠躬就搭車 戴黑口罩喺轉角撞左入班防暴懷裡佢地淨係 "哎呀小心d" 咁
唔會屌狗覺得嘴炮無用

大約一個月前
有啲post係叫人唔好再玩laser
原因係搞到前線被狗咬

呢家又再叫人唔好鳩叫
因為又係搞到前線被狗咬

如果因為單純因為被狗咬而所以唔好做某啲行動
可以講 所有行動都唔使做
因為狗可以隨時調節抗爭者有咩行動而咬人

五年前自稱和理非嘅人 叫衝出龍和道嘅人冷靜
因為佢地覺得咁做 會惹嚟清場
長毛仲話唔要衝龍和道嘅人嘅票

如果因為玩laser有狗咬而縮
因為玩電筒有狗咬而縮
因為鳩叫有狗咬而縮
因為講粗口有狗咬而縮
因為企出馬路有狗咬而縮
因為落街散吓步有狗咬而縮
請問大家覺得有咩行動 就算有狗咬 都唔會縮

如果因為有狗咬而退縮 他朝你會叫人唔好喺屋企窗邊叫口號
會叫人唔好再抗議
因為有狗咬

其實大家都重未有戰爭心態。
打仗會唔會尻叫納粹死全家？唔會。因為唔係用口講，係用武器射到對面死全家。

呢條證明左挑釁->狗狗打人，
你又講第二樣野，
幾乎次次都有成班空裝屌狗，
呢d冇攻擊力既，
唔係有事就各自走？

個個過完口癮，次次走唔切個個就比人拉，
唔該所有行動諗下有咩政治目的，又咩實質作用，做實事。

樓主嗰篇文我都睇過幾次
作者本人想幫手 但佢同幾個月前既我一樣混淆左不挑釁=/=前線無事

我成日都覺得撩尻人打，最後俾人打柒冇得好怨。只係呢個時勢對面點都係錯咁解

你呢啲人都幾無恥
累完全家仲可以講埋啲咁嘅野

你地班撚樣係天橋上面嗌
下面大圍捕呢個場景我真係歷歷在目呀
多說話，少做事唔係亙古不變嘅法則？

而家事實擺在眼前，係上面鳩叫，
令下面嘅人俾人拉，上面走都走唔切

抗爭唔撚係用呢啲低能方法
你寧願打狗一身俾人拉定屌完佢然後自己跑走咁撚自私，其他手足又唔理
我係手足一定唔希望係後者

講好左齊上齊落，而家你係想撚狗，定真係爭取五大訴求？
超過三千人被捕，盲左幾隻眼，唔知幾多人個人被失蹤，
可唔可以諗清楚先做呢？

魚蛋革命 人地都唔撚係有勇無謀 鳩叫咖

推

樓主我覺得你要搞清楚樣野先
有無人鳩叫，前線都係會隨時比狗咬
問題在於大家除左鳩叫，係咪應該行多一步搵啲野做

樓主根本就一本正經地胡說八道
遲啲講野大聲都出事

咁佢屌完 咪佢比狗捉 佢自己承受返囉
咁點樣講到累街坊咁樣

甴近平

如果鳩嗌就可以革命成功
蘇聯唔會經過咁耐先解體
柏林圍牆都唔會咁耐先倒下

挑釁班人係鬼，要割

同意，撚完又累到其他前線手足就唔抵

on9 連屌狗都反
不如以後和理非見到狗大叫警察加油？

衝出馬路會搞到差佬清場
你覺得要唔要割 ?

自推

push

幫埋阿sir擔遮就包冇鳩拉啦

有做多步既覺悟既人先有資格屌狗，
空裝屌狗，有事就各自走，
唔係累人係咩？

一係就拎定武器，
d狗一失控衝過黎就打佢老母，
唔係永遠只係走住黎屌。

撚狗撚完下一步要預同佢打過 唔係累死人

分化post 唔好理佢啦

依家咪就係討論緊班企後排屌狗要改善，唔好累前線﹑其他和理手足 佢邊個point有假定得後排屌狗 都講到明要屌上前屌,甚至打(實際啲) 係你理解能力有問題定點 係咪同路人就做咩都唔使反省同改善？
唔好死雞撐飯蓋

講得好 ching

根本好多人革命思想仲未進化

agger

係啦 咁以後 後排唔出咪唔會累到前線囉ON9
後排屌唔屌狗 D狗都會打前線架啦
有撚關係咩

叫下就算，邊個衝邊個鬼

你覆左我先啦
我真係見到啲咁嘅撚屌咖

實有啲捉割撚話你分化撚

小學雞 對 惡狗

孫中山當年應該無屌清兵 唔係又累前線

如果幾萬人企出來但冇人講野
個畫面都幾恐怖

無用既野做黎做咩

咁不如唔好出啦
出親都有無辜被拉

打咁多場,真係無聽過場入面有人會怨後面叫囂, 一黎正常叫囂有助彭舞士氣, 二黎人地衝過黎發癲好多時都會落單, 其實就係最佳反擊機會,人地成個form 齊整咁過黎先最危險

反而問題係有班人唔會考慮反擊,要改善既會唔會係後退果班?
企得前就應該備戰狀態,無做足心理準備唔該去翻後面, 人地輕出過黎,大好機會你竟然跑? 無人叫戰, 人地就唔會攻過黎?
好在最近前線對敵心態十分好, 就算無裝村民都會留低抗敵
利申: AOE 資深玩家

俾人拍到片又肉酸 整臭場運動 屌佢老母

無人出咪唔會累前線囉

你企係到叫口號班狗已經唔耐煩隨時打得你啦
好喇，講到後排鳩叫無意義喇;
前排又無份企街叫口號？
你放蠟燭班狗行過都踢9佢倒水啦

覆左我先呀

呢個post我見到樓主一股傻勁，但大佬你自己都要搞清因果關係先得架
唔係因為挑釁所以前線比狗咬 而係前線出嚟，屌狗既見狗即閃，所以作地先比狗咬
唔應該叫佢地停止屌狗
而係要叫佢圩有升級自己既覺悟
同一時我見到呢個post隨時充斥好多齋屌狗唔做野既手足，我都求下你地，思考下自己發緊夢除左遠距屌狗，仲可以做到啲咩啦，好無
至於邊啲五毛分化撚，大家有眼睇既

係恐佈
如果佢地唔講野 係出自對於差佬隨時咬人嘅恐懼
而唔係其他原因

就算無人鳩叫
有人企喺條街 前線點到會被咬啦
因為對差佬嘅恐懼而退縮
就唔好再企喺條街上面

其實叫唔叫佢都可以捉你
根本解決方法就係要識還拖

次次都有呢d on9仔

跟住咪你叫唔好出囉
企晒係度挑釁佢地呀

有咩好撐？錯自然會認要改
樓主個諗法根本唔現實
講到個個街坊都會打狗
唔打狗就口號都唔可以叫？

推 同意

樓主係講好多人淨係
屌狗，玩跑 online, 唔用行動打7 d狗
屌完會少左忽肉咩，mk呢2晚一人肯一人一舊磚，班狗一早死撚左啦

警方：已訓斥稱要「開香檳慶祝」的防暴警員

以後比狗狗挑釁都唔好還口啦咁
一陣又累前線

前排咁驚比後排累就唔好黎啦
哩d 分化撚就唔洗覆佢咁多字 由佢沉底啦
屌下狗都唔撚得， 痴撚線！

盲撚左？叫你覆我呀

根本比狗咬同侮辱班狗係兩樣野黎
唔通你唔撚佢佢就唔會衝上來咬你咩
成件事只要唔阻到人 其實都無咩問題
至少我發過咁多次夢都無見過有人係純椊因為屌狗害死其他手足
你要屌都係屌果班剩係留低句話「前面有警車 走呀」既人先啦..

推唔好成日做啲無用嘅也

我mk仔黎
唔咁做
點係條女面前威

其實真 屌你老味見到有架車喺道都咁撚驚

好撚小學雞😂

都幾撚無恥 然後繼續坐係度做冷氣軍師

孫中山果時通訊幾咁落後？
人地真係死左八千人
先真係有場革命

然而你地累撚完人又不負責任
仲可以講埋啲咁嘅說話
你不如講你係想撚狗定要五大訴求

樓主最唔現實嘅諗法係
鳩叫搞到前線被狗咬

被狗咬嘅原因 係因為抗爭者有反抗嘅思想
只要佢地覺得你係抗爭者 企喺條街度乜都唔做都係會咬㗎

如果想唔做某啲行動去避免被狗咬
有兩種方法
一 放棄抗爭
二 唔係出街

d狗係唔係都會衝過嚟鳩拉架啦，個問題根本唔係鬧唔鬧狗

呢個真 行到狗屋 話前面有狗 之後d人向後走
我屌你 狗屋緊係有狗啦下話 咁都走做乜鳩

無人覆我眼見嘅事實？你地盲撚左定你地就係呢班得把口屌狗嘅人

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

咪再係度圍爐啦 叫你覆又唔覆

唔係叫你向警察低頭, 係審時度世
只有風險、毫無回報嘅嘢, 最好就唔好做

對方冇穿冇爛, 只係心情唔好
你冇為革命取得任何優勢, 只係表態、發洩
一失手就俾狗咬, 擔返狗屋玩, 又累到街坊
做嚟做乜?
一係你就扮藍埋去搭膊頭然後...

想贏就要識計算利害得失

訓多陣先 覆左再叫醒我

我完全認同呢個講法

我未見過人打仗會鳩叫挑釁敵方
引敵方衝過黎另計

佢地無諗過呢場真係革命
梁文音你覆左我先啦 唔好扮睇唔到

樓主我真係好想大大力屌你老母閪
正視聽既你扮睇唔撚到
你老花呀？
唔係挑釁所以前線被咬
係只識挑釁唔去升級先最大問題
你就一直話屌狗會累前線比人拉 好牽強呀你明唔明姐

喂屌，樓主講清楚d scenario好喎
又叫街坊落街屌狗接前線仔女、屌走班狗，咁佢一衝街坊梗係會縮啦，原來又係唔岩既
唔覺得屌狗對佢地一d傷害都無喎，佢地真係咁唔上心就唔會發曬癲打爛個大聲公啦
以我觀察，佢地衝唔衝係聽上頭指示，多於自己想衝就衝

非常同意

成日打飛機話自己撚狗
做埋哂啲根本無用 自我感覺良好既野

咁你不如每日貼多幾張文宣咪仲好

到幾時香港人先識唔好比情緒主導自己

不能同意更多

算啦你上嚟呢到講只會永遠比人曲解你意思

其實基本囗號都唔想再叫，覺好 on9
香港人，報仇！係報仇就成班衝上去打啦
光復香港 時代革命？
革命唔係叫下口號就係，香港人罷工都唔肯呀

有你呢種人 所以場運動咪永遠唔會成功囉

認同

啱，你地可唔可以表達得好D，唔好一味淨係識話人小學雞

老花果個係你地喎
我話我係荃灣見到嘅野又無人覆
我唔想打多次呀 自己碌上去睇啦 無恥之徒

打過LoL同人對線都知
你打字寸佢有用咩?
你發癲亂放技, 威嗰幾秒, 有用咩?
而家係重要對方齊晒裝, 你乜都冇

冷靜啲, 諗下佢嘅弱點、你嘅籌碼, 有乜方法可以用, 賺蝕、風險
然後做佢老母臭閪

真，你挑釁完人又唔喺想同人打過，人地嚟你又走好無謂

我有睇 係我想問你點解唔挑釁就等於前線唔會比狗咬
個因果關係好有問題 我發左咁耐夢我又真係唔發覺屌狗同被捕成直接關係
發緊夢唔應該剩係屌狗就真既

某程度上都係人血饅頭
消費最前線手足頂住班狗既勇武 去滿足自己有份參與所謂革命既性幻想 實質得把口 屌住走害鳩人
屌下狗老母就幻想自己winter on fire 好撚嘔心

見機行事
我地一齊進化

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

撚狗無用
有實際行動先有用
得把口係救唔到任何人
行動救人啦

唔好攪到咁複雜，喺度研究句子因果關係

樓主只係想帶出喺最後排撚狗又第一時間跑走嘅人，諗清楚咁樣做會唔會累到其他手足

推
有中立人見我地撚狗話我地自己攞離，唔好再比機會佢地咁講，比佢地睇清楚曱甴做咗啲咩

認同
鳩叫根本好撚煩

樓主 我respect 你EQ高同心水ching

其實講到去因果 係因為成件事重點唔在於撚狗/屌狗
重點係跑走/食花生 但過左咁多個月都係未搞清自己角色職責 呢樣先最令人可恨

哇 撚到上面班友呢

從不撚狗 講到口臭 無回報又有風險又表達唔到啲咩訊息出黎

冇計 後生仔係年少氣盛d
比著我十幾歲果陣
都一樣會做呢d行為 好難控制咁多人

我發覺呢班係走住黎屌或者老遠屌，有乜事第一時間要走個班，對企前面手足真心危險

搵野嚟賴 lor我覺得
有冇人屌狗d狗有信心拉到人 佢哋就會衝架喇
個問題係應該反擊定四散 呢樣好矛盾 反擊戰力不等 走又有人走唔甩
挑釁呢2個字好似d港豬先會請得出 根本blame the victims

企400m外鳩叫

驚就唔好出

咁到底街坊落到黎可以做d 乜, 係咪一係建議人地未來戰士咁落黎, 或者無未來戰士裝就連落街都唔好落？ 你要知道運動入面最大既持份者唔係有裝既人, 係你口中既無裝, 屌狗, 又第一時間跑走既人, 咁係佢地角度, 又可以做d 乜？

push 大家做正事要緊

累撚完人叫人驚就唔好出
革命唔係好似你打果啲game呀

唔係講緊街坊

係講緊發夢嘅時候

出線好多都係得把口
做左D物

有一堆和理非暫時只能夠做到「街坊人多」嘅角色，
最理想當然係佢哋都進化到有實際行動，
但唔好期望突然間全部進化

所以暫時未成功進化之時，唔好喺後排撚狗+第一個跑走

唔出街咪唔會比狗咬

街坊夠後排鳩叫啦
咁又唔計呀？

其實依d post 聽得入耳咪聽囉
唔好花咁多時間去拗

後排屌完狗 D狗就唔打前線？
唔知你有冇上過前啦
打緊仗呀大佬 我寧願呢班人幫手嗌
企鬆啲 遞物資 update環境資訊(起碼自己識走)
1, 罵得俾到 警曱聽就中前線啦 明屌緊講完得自己手足聽到個班 + 有事就雞飛狗走
2, 除咗情緒宣洩 真係冇咩意思 叫口號同唱國歌嚟得更有力 凝聚士氣
3, 我都見唔少樓主講呢啲人 心態上要改善唔該

不爭既事實係最近多咗冇方向既情緒宣洩
建議你睇吓 屠龍小隊 專訪

點都好 齊上齊落,各自努力

完全明呢種心理 雨革果時我都係呢啲人 只係把口無咁衰
以前擺街站擺到攞身份證出黎俾龜抄
果時唔知驚字點寫

咪話左呢班無腦又無恥嘅人唔撚會明
不過巴打唔好透露咁多好

咪係 而且呢d咪正正表現亂拉人 做咩姐
依家自己自我審查 唔准鬧狗 辱警罪都唔洗立

此post已完 已變圍爐屌狗撚post

望下啲正負評啦 事實擺在眼前

的確 。喺現場見到呢d鳩叫完就龜縮嘅人。對運動冇幫助嘅。

係, 好似街坊落樓阻狗, 點都要對峙.
總有D人企後幾行鬧得好兇狠, 然後自己鬧完即走
然後企前排個D街坊就中棍中椒.

更正 ： 同無咁無恥

姐係咁 正負評唔等於個啱
呢個po 當初一出2000正皮添
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

認同 有d撚樣大大聲 一有事 跑到大老遠
真係屌佢老母

其實我真係想理性討論下搞清楚番樓主指既係咩場合咋
點知有答案之前已經又比人話盲又剩啦
哦依家知原來街坊又唔計既，咁就得啦，係咪先

Agree
鳩叫好冇意思 打狗好過啦

答撚完 你睇埋上面個勇武巴點講先

重要推po

其實鳩叫個班次次係最後排，然後最快走又係佢地

見唔到近利就俾情緒主導嘅撚樣們你點對得住被捕果三千幾個？

而家真係仲有人唱肥媽 都唔知屌過幾多次
成班小學雞以為自己好型

支持，屌狗係冇用

agree

戰略上 樓主講嘅野係無錯
挑釁又唔會令對方扣血
但濫捕會令我方扣血

唔需要利申自己唔係割蓆
因為真係有一班係又叫唔係又叫
以為叫兩句自high就覺得係撚緊狗挑緊機
完全無諗過會害到身邊任何一個人俾人拉
拉咗俾人打一身就上ig fb 屌兩句嬲兩三句鐘就繼續重蹈覆轍
出黎提供下物資 上樓做空投 設rb 仲實際 總有樣你幫到手 唔係嗌下就傷到啲狗

樓主到依家都仲覺得班狗唔會無故衝入嚟
所以就喺度搵野賴 同班藍絲論調講你唔挑釁警方 警察點會打你差唔多

大家嘅注意力可以擺返去行動post

幾撚時講過係咁 點解可以曲解到咁？
你地無撚見過一班人係天橋上面嗌 有咩就鳥獸散
下面啲人受撚哂

講多都曬鳩氣 變左圍爐屌狗post

除非係引蛇出洞啫

唔係有咩用？

鳩叫係玩嘅心態。同切蛋糕差唔多。

我幾時先俾到正評

你閱讀理解都幾差

多謝幫推出返去推行動post吧

依家就係好多人當革命係打 game 。

多謝幫推嘅大家 不過真係推返行動post先會好啲
呢個post等我自己推就ok

唔撚係 係當自己有份出口就搞緊革命

推 曱近平

認同樓主。其實琴晚演講者都有講差唔多說話。我哋係要爭取「五大訴求」，唔係撚狗。冇對黑狗有任何正常人性嘅期望，但如果真係能夠減少雙方衝突，大家又集中返對政府嘅無能、對司局長無恥嘅表現 唔係更好咩。

好心la
人地好言相勸你就發侮氣

咁多人錯重點 我認同樓主

第一 唔係唔可以屌狗 係你要屌就企前面屌 唔好企中後排屌 當然喇 企前排都留意企位

第二 依家屌狗效果太低 之前未開始大規模濫捕都仲有啲作用 依家對家咪用濫捕呢招嚟對付你 樓主叫唔好屌狗 唔係叫你唔做野 係叫屌狗既你地做返啲效用大啲既野
對家都識變招 變通下喇

Btw如果係發夢 企前線唔會有機會畀你屌狗

結論樓主係弱智

屌狗依家無用
佢哋根本無人格

唱得fuck the popo大概知你咩料先可以有咁嘅推論
親眼見到JB係街食煙然後隨地吐痰
你都係呢啲之流？

大家推返行動post就ok

煙頭隨地扔 去clockenflap定sonar隊草/食煙搞到俾實Q趕
邊啲傻鳩先會buy佢果套

成日見到啲企喺到鳩屌嘅
見到一舉黑旗/想衝咁
班鳩叫就兩秒衝到去後面條街

條友d論調十足幾個月前 有班人喺度屌和理非做咩唔做前線一樣
依家就連屌狗街坊都屌佢地要上前線
我唔係話佢地唔應該做更多 但係人地肯落嚟做勢 你仲要屌佢 仲要賴佢地累人

已經無直接鬧幾個月，屌黎都哂氣

所謂撚狗同小學生講訓導主任壞話有乜分別，佢唔需要so你㗎，咁樣算屌咗咩，你自high咋

終於有人講

可唔可以有啲心理準備，真係打狗屠狗
唔係咁樣鳩叫完 下面嘅人受哂

無錯
如果真係想激嬲驚賊縮縮
唔該企到最前線叫

你個十一個負皮都係。屌班撚樣，又唔岩聽，代入人地個角色好撚難？

繼續發晦氣然後成個運動無推進囉
心水清嘅巴絲可以出返去推行動post就ok

見撚到啲狗副嘴臉，真係好難啊屌撚佢全家。

我都同意 講埋d無意思既說話挑釁完
企係前面班人就硬食 甚至俾狗拎黎發洩

樓主都係一個on9

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

無用㗎 啲人依然會咁叫 叫唔係甘叫 成日都唔啱時候叫
有時開打啦又係到叫 岩岩被狗追完見到新嘅又屌又比人追 囇唒啲力 到時比人捉咗就唔抵

發現呢個post越後 越多理性正常人 睇頭幾頁 嚇得我

準備就做好左好耐，只係葡萄未成熟

睇完你啲post 又係俾情緒主導嘅小朋友

大戰唔應該屌
但地區街坊屌狗，個人覺得係有用，應該保留

繼續圍爐啦

你何嘗唔係一個垃圾呢

樓主：不了

上面勇武巴講嘅野唔聽
我有眼睇你地幾無恥 你地又扮睇唔到

其實係全部人都唔好屌定係淨係企後面d人唔比屌
明明我眼見前面對住狗果d都係係咁屌

所以？
關我撚事
有咩落場講啦柒頭

總有啲人無啦啦係到叫班狗垃圾
一有事就跑走先

繼續圍爐 人地睇到你幾無理智咋嘛

依家100 米距離前線都叫後排
到時又話無意義架啦

關我撚事咩
撚下你咋
仲話我比情緒主導
原來低eq仔係你

咁樣以為自己spin到好撚醒

心水清嘅其他巴打可以繼續推返行動post
呢啲小朋友由佢係度繼續發晦氣

叫收隊又係無腦

最撚重要係俾大家睇到你幾無恥同柒

好撚醒？
你呀
咪以為咩都叫spin讀下書先啦小朋友

心水清嘅巴打肯定睇到

你咁撚柒

繼續自我感覺良好 無視我所講所見到同勇武巴講嘅野

有撚人理
話人圍爐
你咪自己圍爐囉

終於有人發現呢個on9現象

可以試下放d恐怖音樂或者靈異聲音
佢地做咁多陰質野一定心虛
挑起佢地内心既恐懼
搞到佢地精神崩潰

得咖喇睇到哂喇 小朋友 返老母個閪到唔好出黎獻世出黎柒

我知巴打你係同路人 但唔係咁俾情緒主導 有勇無謀

利申返 有睇我舊post嘅人就知我就唔撚怕事嘅

死撚開啦柒頭皮
邊撚個同你條垃圾同路人
你自己以為？
死返你老母個臭西咪撚衝出嚟柒啦
成個小朋友咁
圍爐撚死開啦

咁撚鐘意屌狗死去前面屌啦 唔好累街坊呀縮頭烏龜

你係怕事就認啦
又唔怕事又唔比屌狗
人地屌緊狗嘅時候點解你唔落場講？

唉 你繼續 其他巴絲推行動post就ok
Action speaks louder

笑撚左

我覺得好撚啱 然後班狗隨便拉完人上車

鳩叫個班人以為自己撚完狗 又冇比狗捉又自己冇事

又以為自己趕撚走班狗

係撚度拍手歡呼 我真係屌你老母

fuckers speak louder
they suck

其實呢 冇啲撚樣哩埋係後面屌狗真係唔會點打

想正評唔小心按左負評收唔返

我講撚左沙嘴道天橋啲人點嗌 樓下啲人點被捕
其他勇武手足講撚左唔想你地咁嗌
寧願你地真係做實事
但而家仲要好似小朋友咁樣玩泥沙 覺得自己啱
唔好話自己革命咁

睇留言真係好多幼稚撚

真係冇眼睇

都係嗰句啦
有咩落場講啦你

事實 最低限度都係高調拉低調放
佢地唔撚鍾意睇事實
要俾情緒主導 無恥無賴又唔撚認

而家變勇武嘅門欖好撚低架咋
blqck 過block，擺下RB 就叫勇武架喇
甚至可以話出去撚狗都叫自己勇武架喇

唔撚係咁咖 止少我希望見到嘅唔係咁

過口癮搞到俾恐怖分子捉真係好無謂

曱甴平夶力一推

大家要聽樓主講，總之以後唔係企最前嗰個都係冇資格屌狗，希望之後可以成立糾察隊巡視現場，邊個屌狗又唔係企最前一律捉佢出黎交比阿sir，等班友食人血饅頭食得咁過癮吖拿，以後邊個屌狗邊個就係鬼

繼續發晦氣 行動post又唔撚推

一直都唔明口水戰有咩意思

Actions speak louder than words

Agreer

101

啱呀屌

結論：狗一定要照屌，但屌完佢地吠都唔洗咁快走 唔撚好驚佢地 人多大聲惡返佢地就得

吊班死mk好心收嗲啦
咁勇又唔見你去打狗

睇鳩叫既說話係d咩囉，如果係「阿sir唔好錯落去喇回頭是岸喇」咁都可以，但太挑釁性又無意思既「你老婆係水炮車呀」果d我一直都覺得好低裝，成日見到3，4個後生仔一齊離遠嗌完然後成班自己係度笑好似好威咁。奈何咩「警察ot，警嫂3p」嘅口號竟然都成為主流，真係有d無言。

Yes exact7ly 但上面啲人唔撚明 不可理喻

agger 有班人出嚟係為左所謂撚狗同唱歌仔，以為自己好撚有貢獻

唔驚就企最前屌， 唔好企人群後

真 明明好幾次啲街坊幫手頂緊 無啦啦企到後一後好撚激動咁鳩挑釁 啲狗控制唔到自己搞著企最前啲人

上面果啲人唔撚明

全港11.11大三罷

我講啲野一係扮睇唔到唔覆 一係發晦氣

係。叫得最大聲就係popo走果陣 到有人被捕無1個出手，繼續叫無意思既口號
放人 放人 放人

咁你都壓倒性有千幾個正評大家都認同你既

同意樓主
鳩叫撚狗無意思 累人累物累集會
同埋陰謀論啲講 啲popo係特登經過 挑起大家仇恨值 比哂藉口佢用武力清場

唔係想要呢啲野

睇過臥底狗拉手足，個剪髮師奶係隔離鳩叫個條片，見證到街坊點冷眼旁觀就會明

芝娃娃都有少少價值

我唔撚係睇片 我係荃灣親眼見到

我見過有人屌狗屌到笑笑口又拍埋片咁
好型？

其實真 得把口然後克警一衝就走不如算把啦

手足叫晒救命打狗，點解冇人郁手?

不能同意更多，9鬧根本冇意思

我講野 唔聽
勇武話唔要咁嘅方式嘅支持
最多都係高調拉 低調放 唔聽
街坊話你地唔叫囂 可以頂多陣 唔聽

我同意你論點
但你中間咁樣紅字寫一句Actions speak louder than words好撚中二病

因為大家都俾呢班人搞到散撚哂

甘，以後見到公安 。。。
馬上敬禮、高呼“皇軍萬歲”
好唔好？

就算唔屌佢地，系市民心目中一樣冇L嗮地位！

推 好撚多呢啲仆街累到手足

簡體字 無討論價值 可以直接block

仲要係無出過post嘅P牌

如果popo可以用言語判斷，就暴力清場，甘不如立埋辱警罪啦！

puah

推 呢啲叫和理非定左膠

唔識分

Anyway 不割 改左就得

諗到新口號
「香港警甴R O.T.，欺壓良民靠奶支」

同意。無策略累手足被捕，唔會令運動成功。

長命戰，鬥智好過！

所以出到去多數唔出聲
淨係望住班狗

唔係話分化，但你打機遇著輸出職打怪唔痛，仲要開挑釁技拉完怪走咗去，正常都踢佢出隊啦。

狗係屌唔死既，所以一係衝上去打狗，一係收爹

收L皮啦！帶風向減低popo壓力？

想popo好過，都要d和理非條氣順先有用，你扮用心良苦有L用咩！

以後見到popo: 馬上敬禮、高呼“皇軍萬歲”

見過唔少 呢啲on99匿到遠一遠
又唔睇時勢適唔適合咁做
自己鳩叫完自己第一個跑走做乜鳩
完全冇諗過喺佢前面嘅人硬食

俾人講中又話人分化 又話人畏首畏尾
屌你咁夠薑你又第一個跑撚走

唔係唔好屌狗
一係你驚做被咬目標就不如咪撚咁出位
一係你咁英勇就走去前面撚
唔撚好累手足
齊心叫口號唔好？

agger！！！

黑社會還眼還肺

以後見到popo:
馬上敬禮、高呼“皇軍萬歲”

建議你睇返真係前線 同街坊講嘅野
佢地默默地做野你睇唔到

唔好做無謂嘅野挑釁狗 然後又跑走咁無恥

等睇ching去前面撚狗
記得咪撚第一個跑走

我想問一下點解後面嗰個人9叫，前面要硬食？
你先想清楚個問題，再發表偉論啦？

宜家popo已經完全非理性！對非理性講理性，系自己on9!

啱

唔好推呢個post 推行動post

不推文回覆

其實係講緊挑釁係有代價 但當你跑到遠一遠嘅時候 個代價你就轉嫁咗俾其他人 並唔係話黑警濫捕係啱

事實 推

捉佢出黎上前線啦

其實講得岩 比佢地鳩拉 冇著數！
叫下口號 仲好

我無挑釁狗
次次都企係度唔講野
但見到周圍好多手足要跑要避
然後我就繼續企係度扮路人

啱啊，都唔少係因為咁樣出事。幫你又唔係，唔幫你又唔係。

香港人，智取啊，慳返啖氣做實事啦！三罷做好宣傳未！ 聽日就係啦！

狗都唔屌得有冇諗過有冇撚屌過D狗 D狗都會9衝9拉我同你講 被捕人數明顯下降全因冇人屌差佬 你信唔信

錯撚哂重點，誨氣有咩意思

唔好講咁多
平時落街遇到狗即刻屌狗
喺前面撚狗記得唔好跑走

我就發現全世界一齊屌狗嘅 士氣就好高 最後就有交打 士氣低個時 就單方面比狗打

支持，如果有手足因為你哋咁鳩叫而又被女女女更可能被自殺，你哋心入面過得去咩？要挑機唔該學下岳義士。

你講啲野上面已經有人覆哂
心水清嘅巴絲可以繼續推其他post

生得後生
就算唔著黑衫唔屌狗，企係原地都係原罪黎
啊姐企係度屌狗班狗最多駁返嘴

睇返上面啲回覆啦阿姐好撚哂氣

Support

又要出位 又要淆底
叫完自己第一個跑走嘅畫面不堪到
真係希望有人拍到呢啲人俾佢睇返自己幾on9
唔識審時度勢嘅人冇藥醫

鳩叫過完口癮又點 警察捉返個人黎打咩都發洩晒

以前都會比家母睇下rthk32睇下出面發生咩事instead of cctvb 但係聽黎聽去都係示威者鳩叫 我自己就冇粗口潔癖姐 一家大細食住飯係度聽住又閪又老母好難頂架

嘩屌 講得好好

推 雙十一 塞佢老母

咁要停到咩程度
口號可唔可以叫

再驚係咪唔好蒙面 唔好超過三個人企埋一齊怕非法集結

退一萬 叫完係咪要自己一個守住防線 唔準走 負責任
每個人有警戒係基本 大家互相保護 唔好講到係某一個人責任

點解又要自己設限

重點係挑釁完啲狗，狗上前時你唔好走，要打，咪撚累人。

你閱讀能力有問題？

樓主答唔到的

叫放人放人又係柒，叫就會放？
之後班狗收隊班人仲要拍手，好似係自己打走班狗咁...

屌
我係話d啊姐啊嬋屌狗班狗最多駁嘴
我之前企係度乜野都無講無黑衫諗住無野
到最後發現自己後面所有人走清光
班狗嘅目標一定係自己
好彩守護及時拉走我

正解。

唔係叫口號唔得
係挑釁呀 咩你老婆係水炮車呢啲無謂嘅挑釁
講到口都乾 定你就要做你口中所講嘅失敗者

好撚攰 俾少少閱讀能力同理智ok?

想講好耐

唔記得set做不推文回覆

呢個要推

咁樣鬧真係無意義

講緊係要出位又要淆底嘅人
齊心屌狗係冇問題
齊心屌狗嘅時候 鳩叫又點會出到位？
通常呢種人都唔識審時度勢
喺氣氛緊張都已經再冇人叫之下
就鳩叫挑機
on99一有事第一個跑走搵手足嚟擋

好似上前線嘅冇覺悟就亂上前
一有事就第一個跑走只會累到人

樓豬正正就係屌企係後排屌狗又第一時間散水既人

佢言下之意又唔係話要反對屌狗依樣野

再講從來幾個月黎所有行動都應該要有清𥇦目標
我地要對抗警暴 但係武力不對等
所以先提倡be water 永遠敵寡我眾先出擊
一多狗有包圍網應該敵進我退
要搞多區集會就係要分散警力同避免回程被咬
要堵路就係為咗增加管治成本同防止狗車進入
所有野都要有清𥇦目標而最終係要達至爭取訴求又好，推倒政權又好。
屌狗，本身嘅原意係令到前線狗備受群眾壓力，俾佢知道自己有幾乞人憎。但基於班狗目前擁有無限權力嘅情況底下，佢地受既壓力會轉為發洩係手足身上，而因為武力不對等我哋冇辦法就住呢個情況去做反抗。我哋唔會抹煞屌狗本身的正確性，不過就成效同成本而言就絕非可取。

你望清內文，將口號轉做挑釁重新答過一次問題
係咪挑釁比狗咬要縮，咁企馬路laser集會散步都要？

我淨係記得 七一係點齊上 齊落
而家唔係要撚狗呀 係要五大訴求呀

做實事同挑釁都仲未撚識分

Support 樓主 都有同感
自己都係和理非 唔敢行好前

唔識睇字
所以講緊嘅咪就係喺後排鳩叫又要跑走嘅人囉
基本上出過去嘅人總會見過
唔係假定

成班都on撚9, 最前幾排個啲手足靜到仆街集中曬精神, 後面總有幾個鳩叫, 屌你老母留返啖氣打啦

要擸嘢打狗！！

咁你不如由頭到尾睇一次

Agger

其實撚狗唔係問題
自己就企最入面
累撚到前面比人拉
劇本次次都係咁 上演無數次
就算撚狗都要集體一齊屌 咪撚縮係後面

其實調番轉頭捻
當消防、救護一出現
立刻高調讚揚 拍手、歡呼咩都好
竟然對手最叻要搞分化、我地需要大力學習
集體分化紀律部隊既前線手足(消防、海關、救護等)
令到狗仔成為過街老鼠
當一有事出現就唔會再有人幫惡犬
一方面增加對方出錯既機會
而另一方面可以增加我地既同路人

最好劇本係令藍絲消防、救護等 集體屌狗
雖然對家唔會由藍變黃
但係有共同敵人絕對係一大助力

如果鳩叫完啲狗想衝 但街坊可以有氣勢啲衝翻轉頭嚇窒佢地就唔同講法 可惜次次都係雞飛狗走

叫口號就做實事
挑釁可以屌到班狗心靈受創

其實我都分唔到佢哋係撚狗定係撚自己友

停嗌所有有關黑警口號啦
全部都係挑釁啊

佢意思係黑警可以隨時定義咩係挑釁跟住咬人，射laser鬧狗本身都係無問題，下次黑警覺得十點大嗌係挑釁上門拉人，咁係咪唔再嗌？

通常係班女，佢哋根本唔知無啦啦聽到有人啊嘅心情

依個真係要推

你鬧完佢, 再過去打鑊佢, 佢或者會心靈受創.
但如果你鬧完, 佢可以過來打你, 我唔覺得佢會心靈受創

我自己本身拎少量gear
到怕畀狗咬就拎手套索帶
到拎索帶都畀狗咬就拎手套
然後手套都畀狗咬就唔拎
但我屋企有中年人試過係舉左藍旗果區幫人袋gear行緊，畀狗搜到無野放左人
但拉左個淨係戴口罩乜都無話佢犯蒙面法嘅後生仔

問題根本唔在於鳩叫行為會唔會令班狗衝上嚟捉人
而係我哋人數多寡
多手足你掟火魔法、set rb啲狗都難衝前啦
少人你唔鳩叫，只係企馬路啲狗一樣會叫你離開

所以有乜理由責怪自己人？

而家係一班人鳩叫完又自己散呀

我都認為鳩叫無乜意思
由其係少人果陣
但感覺上好似一步一步退讓緊咁

真

咁你應該叫班人唔好散唔係唔好叫bor

依樣真

點解有咁多正評既？
你叫五大訴求缺一不可，又比狗咬。
你話佢無良知又比狗咬。
講事實又比狗咬。
佢屌你撚你就得，我地撚返佢又比狗咬。
係咪都有機會比佢地咬架啦，可以點？
唔通唔出街定係默劇咁遊行？

連登俾人滲透晒

仲成堆人係到推

終於有人講
活動前期仲可以屌走班狗，依家挑釁完佢地照衝過嚟咪team kill

第一個縮嘅 就係鳩叫嘅人
挑機唔願意承擔返自己挑機嘅後果
呢啲就係縮

笑撚死 用把可以屌到佢生癌我就話你叻
做實事啦

而家係講緊 自己人嗌口號凝聚向心力
同你無啦啦講幾句你老婆係水炮車呢啲無意義 係兩件事

係咪你挑釁完企係度俾狗打？

push push

嗌口號佢地就唔會過黎？

你咁樣係唔會令我驚架

咁不如一齊追隨佔中三子集體自首啦，參加非法集會挑釁班狗又唔企前面負起責任自首

講緊嘅縮係搵手足嚟擋呀屌

歷史上的大罷工，如省港大罷工，其實很多都係靠罷工組織強迫人唔返工，你敢返工就打9你甚至殺左你而達成！

依家講緊有啲人挑釁完狗之後由其他手足頂啊
你挑釁完企最前幫大家擋我就唔出聲
一係我咁講
前線先有資格鳩叫，好無？

咁你話佢地無良心都係挑釁架，你講事實都係挑釁架。係咪無意義既野就唔講得？話佢無良心係咪無意義？

多過三個人聚埋一齊已經係挑釁班狗啦，你有冇睇過三母子落樓踩單車咩都冇做都比狗屌呀？按你地邏輯出黎遊行都係挑釁班狗，唔企最前都係食前排人血饅頭唔負責任架啦，所以最好以後唔係企最前既就唔好出黎喇，累前排手足比人啦就唔好啦咁講啱唔啱聽

鳩叫唔等於叫口號

叫口號班狗就唔會射tg唔會拉人

咁多人錯重點

依家屌狗效用太低 之前未開始大規模濫捕都仲有啲作用 依家對家咪用濫捕呢招嚟對付你 樓主叫唔好屌狗 唔係叫你唔做野 係叫屌狗既你地做返啲效用大啲既野

對家都識變招 變通下喇

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

屌係咁扭曲哂人哋嘅原意嚟駁 哂鳩氣
你哋自己試吓氣氛緊張嘅時候有條柒頭鳩叫無聊嘢又即刻跑走幾撚嬲

xdxxx

你唔好偷換概念啦
幾時有講過遊行就係挑釁啊
你不如諗下點解你要鳩叫啦
有啲咩目的係你想達到㗎？
嗌口號可以凝聚自己人嘅向心力
鳩叫有咩用？你覺得

齊心叫口號冇人會跑走
既然鳩叫一樣咁點解又自己第一個跑走

弱智仔 你中撚咗6合彩1。4億 拎住張飛喺條街大大聲講 跟住俾人圍搶咗張飛 啱呀 搶嘢條友係犯法呀 但我唔覺會有人可憐你囉

我好同意

習甲曱

都係個句，你想撚狗就起碼唔好咁驚
有打狗嘅決心反擊嘅決心

成班都on9，你唔挑釁佢佢地咪一樣照拉你，對啲狗客氣有禮貌咪又係打鳩你。都係果句你跑唔到咁快就唔好上咁前啦。

咁樓主不如屌埋啲掉水樽友

一樣道理，明知自己跑唔快又企得前，比狗拉完又賴鳩後面激嬲班狗，不嬲都兄弟爬山架啦

我出得去就係想屌狗

一係我禁手機？

吓 你on9？ 一咩樣道理 前面街坊嚟 著拖鞋 你估full gear? 你唔識評估情況就咪做啲弱智嘢害鳩人啦 有阿嬸 有老人家
大家玩緊街坊裝 你叫人跑？
你喺前線 個個full gear 有晒心理準備 你撚無人怪你

你咁威仲玩lol做乜9啊

不能認同更多
希望佢地唔好再用把口做武器

講得呢句 即刻露底

睇三國演義
用得挑釁同謾罵呢招
背後一定要有埋伏

好

你真係戇撚尻

最好笑係曱甴拉完人收隊
成班人以為自己成功用把口屌走曱甴

推

我都唔贊成撚狗、屌狗
撚狗、屌狗嘅都係街坊、和理非
自己零防禦之外，對方仲係零傷害
不損人又不利己，唔明用意係乜
可能屌嗰刻覺得好爽，叫做發洩下，出啖氣
侮辱下佢哋，自己感覺良好
但係事至今日，佢哋基本上已經係對呢樣嘢免疫咗，麻木哂
習慣咗去到邊都俾人屌，當然有時可以會引到一兩隻Popo發癲
令佢哋出醜，或者又會有所謂「核彈」送畀我哋
但係最後被咬嘅都係我哋嘅手足，代價比想像中大

希望大家唔好再做啲成本高、效益低嘅行動

正確

你哋咁鍾意堅持鳩叫
不如講吓鳩叫嘅目的係乜先
你如果鳩叫完
啲狗沖過嚟打鳩你
你係咪有方法伏擊佢哋先
如果係嘅話我10萬個支持

但如果你鳩叫完你第一個跑走
要由其他前線手足幫你食幾棍
咁麻煩你唔好鳩叫
返連登開post算啦

仲竟然有人話
「跑唔走唔好上前線」
唔該你唔好痴線啦
你估個個好似你咁咩
上前線就係為咗逃走

嗰班人正正企係中後線
幾次見班狗拎支胡椒噴霧郁嚟郁去
真係驚其他手足為左保護佢地而有事
不過不割席 只少敵人一致

1111黎明行動
7:00前開始

依個我覺覺地
不過當佢地係想鼓起士氣啦
郁唔到手 咪唯有郁口

pish

貪過癮出氣鳩叫挑釁
搞到前線手足畀黑警突襲
討厭

好多人並唔係用戰爭心態上街

佢地仲係留戀喺香港以前大家默認有咩事只會出口術，邊個郁手就係輸嘅玩法

所以大家思想未改變之前
係無辦法討論呢個話題

其實呢，無理解能力就唔好出黎柒

你係咪理理解能力有問題？

P牌推唔郁

你冷靜小小好冇？

其實係而家佢地無野制衡到

你靠把口屌佢地，佢地係可以鳩黎，

受傷既係自己人，但佢地乜事都無

個比例上係好on9，

你岩，點解我屌差佬都要怕佢地打，

呢個係6月9號既意識形態，但係經過五個月，

佢地乜都敢做，你要改變對於成個政權既認識，已

經返唔到轉頭，你睇下三權合作幾明顯

同意到仆街 我其中一個親戚就係咁走唔切

1. 有人話，要捉點都會捉，

唔會因為屌佢地而唔捉，

你地無錯！

2. 但有班人，會屌到上哂腦，愈行愈近

結果中撚哂招

3.好多人以為街坊成功屌走差佬，覺得好威威

用返1.果個講法，其實屌又捉，唔屌又捉

大家可唔可以保護自己？避免咁樣正面衝突

你手上乜都無，佢地夠膽顏射你，用警棍扑鳩你，

如果你仲覺得香港差佬唔敢亂黎，你可以繼續做

否則，進行完活動，叫完口號就速閃

一係你勇武上身，準備武器，完全對抗

還掂佢地點都唔客氣

將撚狗者私了

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

你做前線就會狗跑黎你唔走？
啲黑狗鳩拉你就唔敢講野
咁黑狗鳩拉你唔好出街
唔好抗爭
人地屌狗都要比你割
你唔撚跑得就唔好企咁前
企得前預左狗發癲

每個人坐起屋企鍵盤屌下好啦

唔想copy 不過再費心神覆都廢撚事

你哋咁鍾意堅持鳩叫
不如講吓鳩叫嘅目的係乜先
你如果鳩叫完
啲狗沖過嚟打鳩你
你係咪有方法伏擊佢哋先
如果係嘅話我10萬個支持

但如果你鳩叫完你第一個跑走
要由其他前線手足幫你食幾棍
咁麻煩你唔好鳩叫
返連登開post算啦

仲竟然有人話
「跑唔走唔好上前線」
唔該你唔好痴線啦
你估個個好似你咁咩
上前線就係為咗逃走

你望下個post嘅主流意見先啦